有冇人夾買炎嘅琴譜

想買幾份譜但窮學生

冇

垃圾戲都睇

拉

推

要幾錢

40呀

有冇link睇下

吊原來60

呢個平啲但好似會手抽筋

呢個易啲喎

我搵到免費喎仲印埋不過好難

試下先